建議唔好再理高登野，幫佢地捽人流數

早洩打篇廢文就係想吸引人流

針唔拮到肉唔知痛 引人返個廢論壇，不了

大家心知肚明 人數有咩好所謂 送比佢

好似咁會(化)算d ，下下要佢講多錯多，又要佢扮死狗吸引人流，日日佢係派花生都係佢辛苦，唔咪點得報呢個仇

不過唔好回頭最重要